試著說軍政府 不要說黑警

屌你老母死黑警
屌你老母軍政府